如果港獨，香港會變成點？

有朋友話冇左強大既中國支撐住
香港獨立既話香港好快玩完
最主要話香港冇乜軍事力量，連北韓都不如

係咪真？

一切答案 新加坡

會好似新加坡

希望係民主型新加坡

軍士問題係真，香港開埠以黎，97前係駐港英軍，97後係解放軍，雖然以前有華籍英兵，但如果要香人完全靠自己組織軍隊根本冇可能。

你睇下台灣一到18歲就要強制徵兵，幾多人諗盡辦法避，更何況香港人嬌生慣養。

錯 到時大把人去守護香港 包括我

有錢可以解決好多問題
但垃圾人解決唔到
例如: 3萬黑隻狗 + 過百萬廢老

香港係一個商業型社會
如果香港比人洽，應該會有其他國家幫拖
們會欠其他國家人情

香港獨立之後一樣可以同中國做朋友,反而獨立咗對共產黨更加有利.

仲有！！！！
香港獨立，d大陸雞咪返哂鄉下
香港咪變左冇人做雞，被迫幫襯斷鐘計既PTGF港女

唔得 到時個個都話幫手咁點
我地都無咁多資金請佢地幫 一定係後生仔上前線

正

到時搞合法紅燈區 妓女要有排 安排活雞短期供應

新加坡都有咁搞

應該勁過新加坡好撚多，香港被揸左22年春袋日日送錢去中國都仲咁有錢，隨時超英趕美

廢老命唔長 唔洗理

狗本身係用錢買返來 用返錢去解決

到時可能又大量中國人落黎 一定要小心審批中國人落黎

起碼要住夠10年先比香港國設照佢

學歷最少中學

效忠自由香港 學粵語

制度化
只有一次機會可過黎香港

否則

禁止講普通話

直頭唔撚批移民啦 仲唔夠多呀而家

依家最撚僧一街人都講普通話
係香港聽到d路人用普通話溝通就好撚躁底

可以批 每日10個囉

個流動性一定要有

我地仲可以搵中國錢

我同你講 我地可以制裁埋中國 由全世界逼中國柔非搞開放 否則我地可以不停打劫中國

逼中國必須用香港去走資

外國唔同中國做交易 要係香港搞

到時就可以逼中國真開放 放權

於是我地收曬兩廣 行普通法

大業可成

香港必須居安思危 收唔收人地土地

以色列咁

可以開公會 接委託

首先啲藍絲冷返中國大灣區先

會變成東亞一個強大嘅國家

要考移民試
住夠10年有永久居留權
但要有國藉就要加分制